唔好忘記手足既意志 香港加油

聽日一定到
林鄭我屌你老母